泰維斯將投上海申花

上海申花教練普耶表示只欠一些細節，就會完成泰維斯的轉會。

據報32歲的泰維斯已差不多完成由小保加轉投上海申花的手續，很快就會正式宣布轉會。

申花教練普耶表示想公平對待今次轉會，以正等待球會百份百證實，才會正式宣佈。

上海申花上季以第4名完成中超，比冠軍恒大少16分。()

條友唔係有思鄉病先返阿根廷咩

$$$

應該屈到機

泰維斯：得閒死唔得閒病呀，唔洗做呀？你養我呀？

佢地一開始踢波就係為錢
無乜條件真係為理想踢
唔覺得有咩問題

好似係因為要幫小保加搵錢？

6百幾萬歐羅per week

雖然錢係主要原因
但tevez踢小保加一輸波屋企人就被騷擾
佢話頂唔順

我識個眼科唔錯
駛唔駛介紹比你

我自己睇番

成撚日話要係小保加退休
最後又係幫支那含

世界第一高薪 好難唔吸引

On9仔

柒頭

on9

係

其實佢叫佢驗眼又無錯既
果個係英鎊符號 唔係歐羅

原來你都係數學家